銅鑼灣簽名站開大片 黃絲打藍絲

有冇人講吓發生咩事

有冇巴打係現場

往死裏打，快啲換衫，周圍去，行山

香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會香港係文明嘅社會

推

啲人又睇戲

有冇手足幫手

留名跟進

looks like 藍絲同藍絲做一場互毆嘅戲 (9估)

每次經過都會屌佢老母
最好就逼到佢發火

所以我哋咪失敗，一定要往死裏打，之後去啲唔cam嘅地方走，行下香港山，睇吓佢點追到

黃口罩
HKG衫

竟然無人幫拖

有相錄埋片走到流浮山都冇用

係囉，實係咁啦

矛盾大對決
一戴就被狗𢭃口罩
VS
為所欲為T裇

因為班正義之師連登仔唔在場
如果唔係一定挺身而出

有冇巴打在場？

要有keyborad係身先

救人幫拖？割席先啦

黃屍豬又衝出嚟割

可能打緊果個就係巴打黎

出事多數唔係事後逃走路線，跟番你點去現場都可以搵到你。

唔知邊位朋友send比我
香港真係好文明

見到黃口罩就幫咗先啦
影影影

黃屍贏到真係冇天理
少少武力就割

打藍絲一定支持

流浮山咁大。d刀手行撚到依家都未出到黎呀

咩事?
有國安法都咁亂?
係咪班老野打完科興無食早餐暈低?

邊個藍 邊個黃？

打交？？？sure？

我今朝都幫佢哋簽咗名，我個簽名有成張A4紙咁大。佢哋見到嚇到唔敢出聲

睇片好似係本來有三個人打緊交，之後有黃口罩hkg衫嘅人幫拖

呀伯幾好防疫意識
打架都戴口罩

屌佢地共狗簽名有好撚多狗係附近睇水守住

唔好送頭快啲割席

看圖作文？

推乜撚
屌你老母乜柒都冇講

咪推到有人入黎講發生咩事

每次經過都有衝動開佢波估唔到阿叔咁勇武

有片喎巴打

咁你個標題做乜撚
唔知你又鳩打？邊個打邊個知未？

其實唔好亂黎，簽名站班廢老好易打死

搞乜鳩簽名丫藍屍 阻撚住哂

珍 全部係Trace返你點去現場

講左好多次

關節，氣門 係好危險

千祈唔好打

打左對方就無還手之力架喇

私鳥

咁所以被㩒係地嗰個係藍？
講啲唔講啲咁 猜燈謎呀而家

訓係到果個應該手足黎，我見hkg衫手足係拉開個阿伯

解決咗拍片然後再放上網嘅習慣先啦
拍片放上網就好似中學年代班房打交，然後校長走去揾老師一樣
回憶下以前校長走去揾老師其他同學會點做先

黃絲最叻割蓆架啦

想問而家限聚令完左？咁撚多人擺街站？

得幾條片加幾句9up又可以抹黑人

不得了

唔係黃絲打黃絲咩

好似係藍絲打紅絲

手足俾人撳低左無人幫手

又好似係黃絲打紅絲

唔係啦 似係互揪 之後有hkg衫手足幫拖

行過呢D簽名站, 通常會好大聲話 : 成班忠誠的廢物....然後閃

呢個街站出面長期有狗
出事就當睇唔到

有啊 hkg衫手足有幫拖

錦鯉有咩高見

因咩事打交
睇唔明

架車長期係sogo巴士站後面或者法輪功街站後面

藍絲對廢老，做戲，0分重拍啦屌，一啲殺氣都冇，學人打交。

打打打，咁好打，科興又唔見你去打

有畫面 有聲音

借撚咗陰毛論啦仲戇鳩過qanon

拉撚住/禁住個藍絲扮勸交囉 屌你老母
錦鋰老母臭閪 覺得好好笑？

農村包圍城市

所以大家最好戒用任何非現金手段
現金唔識隔世追魂

d仇gym撚話大隻冇用架wor

岩岩係現場.俾人㩒住既係黃

班傻鳩唔撚識架

點都撻句錦鯉有咩高見出嚟

走住屌成隻喪家犬咁
dup低頭行過都冇你咁柒

大隻會比人割

行過去屌人嘈嘈下俾人打

發生咩事

比個廢老壓住都推唔開

Push

要打交就學拳啦， 淨係舉鐵做乜鳩

私了

上五寸下五寸啦

驚坐監

籃C最鍾意成班壓住人

成班傻閪咩都唔知，係度水人幫拖 咁撚叻你哋落場幫囉

大隻少少已經俾班捉鬼敢死隊影晒相
再加埋近日CCTOY班仇GYM撚
全民健身？全民鍵盤算數啦

咁樣比兩個人壓係發唔到力架

45度向上插

錫賓周真接

一味得個講字 講就兇狠 垃圾

吓？ 有冇民意師

你搵人試下再講啦

手足

實係啦
屌你

拉

冇用周圍都係cam人地倒帶搵你係邊度黎
有心搵一定搵到，而家捉賊就唔落力
捉政治犯就出盡全力

先撩者賤

有人講咩事未？

現實情況多數都係黃既比人打,由一開始到而家都係

皇軍

垃圾狗

小朋友喺波波池玩都刺激過佢地

打得咁撚廢
又慢

扮乜鳩
又想學新疆咁屈疆獨？

抽筋

然後藍絲報狗捉走個黃嘅

咩運動都同健身冇衝突
反而健身有好基礎令你學每項運動都易上手d

NO

被禁低果條友係國安

現場人士話係街站人出手打國安

點睇得出黃打藍 定藍打藍

唔怪得幾架狗車又白車

傻啦
緊係講法治已死既黃絲報狗
然後再睇住黃既被拉然後再重複多句法治已死

冇肌肉有識打都冇用

一般唔做運動既人冇呢d基礎常識好合理

黃C Weak 撚到你

真定流呀 國安都郁

唉⋯有左外國移民
大家已經忘記咗無辜犧牲性命同身體，齊上齊落嘅手足
周同學，被射盲眼師姐，被墮樓，墮海手足⋯

未聽過有人練拳唔舉鐵

基本上學拳一定有weight training，但係bodybuilding可以舉成世都係唔識出拳

聽到我都想打撚7佢

唔好再打啦 唔好再打啦

[打啊打啊打撚死佢]

好撚假

唔好話打兩拳....好多推一推都死

佢地見到後生會轉頭走
都唔比機會我練下字

會倒片搵返你喺邊度出發

街站人（唔係藍咩）打國安？？？

藍絲唔喺現場咪冇事囉
企得嗰到就有咁嘅風險

想知樓豬條撚樣覆我未？

癈老打交，無氣無力，全部都係打科興吧

唔小心推開咗啲廢老
佢緊張得濟死撚咗咁點算

擺咪等佢擺囉
打人就過分左

藍絲就抵打啦

警察定藍絲？

唔好割！国安都係手足

黃屍豬話戴黃口罩就手足，有j就係老豆，唔割

文咩明
共產社會邊度文明？

打佢老母，打得好，理鳩佢邊個正

點解自己人打自己人一定係藍絲打藍絲
唔可以係黃絲打黃絲？

有update未。。。
靜晒既？藍打藍？

被人禁住果個黃絲黎？連個呀伯都搞得掂，唔怪得之前比人打到爆曬肛不過講真，有時都幾驚一出手就會有人死

MMA

比人撳低果個係邊一邊先
隔離又有個黃口罩既係度睇住
好難判斷喎

打交你理得佢藍黃
都係返去拎返去審

on9割席撚

打電話報警
個啊嬸得把聲

希望你真係屌唔好得把口垃撚圾五毛
成日都見到你

nike 出架, 唔係hkg報

鬼黎，點會大街大行戴黃口罩打人，一定係對家扮黃想抵毀黃絲，睇下唔還手就知我地黃絲食黃店抗爭咁黃點會得閒打人

影你媽閪咩影
錄哂片俾狗跟住嚟捉人
拳腳事拳腳了
打撚完就走啦.唔洗話俾人聽自己做過d乜

同共產黨講過份

Chi 鳩線，簽名啲人正白痴，支持政權縮減自己嘅選舉權利

呢張咁耐都唔見刁种version ?

黃口罩一邊用腳壓住被打中年人，一邊手q住打人個阿伯，好似三方勢力互毆咁

死返去毒果啦傻閪
割割割

香港人唔係好撚黃？點解唔幫手

黃屍：藍打藍不了

@趕盡殺絕 做嘢

大陸人風氣係咁仆街，講一套做一套，自私絕對形容唔到呢班人

一路喺度大叫文明，一路自己人郁手
唔行埋去仲以為佢地俾人打緊，打完仲要扮無知

係咁講香港係文明嘅社會，講到好似關自己事咁，咁無恥都做得出，
作為一個人，好難唔歧視呢班冚家鏟

弱智cfm

咁大隻仲唔係鬼？

勞資糾紛

都係判斷唔到

新手正評唔到

精人出口笨人出手
我哋咁醒邊會出手
係現場味會食花生

不割席，但希望某部份同路人明白做暴力野唔一定係對家，咪亂咁恥笑
要識接受武力先有機會進化同有機會同土共鬥過

屌你老母 又戲 割撚完未啊

唔多搵到係咩事

大家要忍住呀
好快就會黎到革名
到時要打一場硬仗靠各位架

感謝銀髮手足

臥底警點解唔可以係手足，唔割

銅鑼灣男子遭藍絲圍毆 社民連義工勸交反被屈 長毛前助理唐婉清被捕

【蘋果日報】銅鑼灣SOGO對出東角道及記利佐治街交界，下午時間分別有社民連街站，以及支持人大完善香港選舉的藍絲街站，隔着馬路打對台。至下午2時46分左右，一名黑衣男子突然在藍絲街站旁邊被大批大媽大叔圍毆。其後警方到場調查，拘捕一男一女，據了解女子為梁國雄前助理唐婉清，男子則身份未明。

在場主持社民連街站的有主席黄浩銘、東區區議員「阿牛」曾健成以及一眾義工。現場消息指，事發前該黑衣男在藍絲街站簽字，該黑衣男所簽的為粗言穢語，離開之際突然藍絲街站有人嗌咪「唔好畀佢走」，之後便遭大批大媽大叔包圍指罵， 其後黑衣男更被推跌地上圍毆，頭破血流。

警方接報到場，向在場人士問話，調查後拘捕一男一女，其中女子據知為梁國雄前助理唐婉清，涉嫌襲擊致造成身體傷害；而男子則未知身份，涉嫌刑事毀壞，他報稱受傷送律敦治醫院治理。另外，現場亦有一名40多歲男子手部臉部擦損，同送律敦治醫院治理，未知他是否遇襲男子。事後，雙方街站繼續如常擺設，有警員在附近看守。（全文）

#20210314新聞

Sogo 上面有支超廣角高清橙柱........shittttttt

咩事先咩事先
有冇人知實質係點
2個街站互片?

咪on9啦 叫人去死

快狠準
ok?

即係 被打嘅黑衫 簽名簽粗口 就刑事毀壞？ 勸交嘅社民連 就襲擊他人？ 打人嘅藍絲就照樣一個都唔拉

泥漿摔角

lm睇捉鬼

銅鑼灣男子遭藍絲圍毆 社民連義工勸交反被屈 長毛前助理唐婉清被捕

又自編自導

簽糟口都唔得？

中晒
訓係地下個"國安"係手足黎dllm

唔割

痴撚線 圍住人打人就無事？
咁機場圍支那人個次點解係暴動 on lun 9

咁樣叫開大片？

訓咗幾耐？

退休黑警都有

核爆都唔割

奶共撐警藍絲攞正牌斬人都得啦 打幾下拳頭交算乜

係咪搵我？

突然無人推post?

首先轉到身先發到力，一係pa低，就用手腳撐起個人
一係訓係到，依個情況難d，可以用hip thrust頂走下面個後生仔，但係個呀伯既壓位置太高，好難擺脫佢

所以今時今日仲叫人抗爭，根本推人去死 人哋可以無法無天，香港人理性就等坐監啦

究竟長毛啲人係藍絲定點

Lm

你就五毛
屌龍門就五毛
咁渣屎都五毛啦on9

有個人既姿勢好熟口面 似曾相識咁

都係拉哂